Репозиторий сборки Docker-образов

----

Задача: Реализовать сборку Docker-образов при помощи include с включением пайплайнов из другого репозитория

Реализация: Написаны 2 Docker-образа nginx для двух простейших приложений и CI/CD пайплайн для сборки и развертывания приложений с использованием include

Стек: GitlabCI/CD, yaml, docker, docker-compose, nginx, docker-images